伊朗傳媒：80名美軍於轟炸行動死亡

BREAKING: Iranian television says 80 American soldiers were killed in strikes on base in Iraq, despite the United States saying there were no American casualties.

即係美國佬出fake news?

此帖必火🔥🔥🔥🔥

US and Iraqi sources said no death

好似當年打伊拉克咁姐
邊個做大家估到

石油呀

蚑石油

美國軍人死咗邊可能瞞到呀

老豆老母屋企，一定會有人出聲啦

Source?

係真你就冚家剷。

佢點知的

屌
跟本兩邊傾好
美國一早warn左會有攻擊 個base都撤晒咁滯
伊朗就對內宣布殺左89個 塞住國內鷹派把口
就咁

學足支共D野，假新閒等國民打飛機滿足。跟住又可以獨裁統治國家。

死左80人
美國仲唔發癲？

死左80人你伊朗唔見左喇

10陪奉還

蚑美和好係乜new 呀臭閪蚑那賤蛆

莫講80個
就算得一個相信美國都會發癲

美國 伊拉克 source:冇死人

老老豆豆
真係死左80個你仆街都似

死左未?

只會相信 路透 彭博

應該篤數等國內好交待啫

精神勝利法
去到不能不打的地步，但打=自己申請亡國

個基地係人地度
伊朗仲仲清過美帝
似打飛機多

Donald J. Trump
✔
@realDonaldTrump
All is well! Missiles launched from Iran at two military bases located in Iraq. Assessment of casualties & damages taking place now. So far, so good! We have the most powerful and well equipped military anywhere in the world, by far! I will be making a statement tomorrow morning.

10:45 AM - Jan 8, 2020

點解要作夠「死」80個美軍
係因為想冚返琴日送Assoumani殯送到自已都歸埋西果60幾信眾嘛 咁睇落伊朗咪「贏」十幾廿人囉 易啲同國民交待嘛

如果係報中國/香港野
彭博都唔可以信

CMM 一定話㦯死八百啦

伊拉克唔係得美軍, 聯軍仲有唔同國家既軍隊

如果真係死咁多 咁伊朗聽滅國

屌 伊朗啲press同支那一樣 信唔過

其實死80人既美軍都掩飾唔到喇

加拿大同美國都唔識分？

一個軍人值好多錢

陪葬？

真:實報仇 伊朗死撚硬
假:fake news 伊朗死撚硬
結論:伊朗死撚硬

無source 就拉啦

咪傻要㩒實㩒到

睇多d新聞先啦笑死人咩

同831一樣

美國係石油出口國啦已經 美國用新技術係頁岩抽取到石油 已經有好幾年

死係要話俾你聽 不過唔係依家
依家俾住fake new你聽住先

伊拉克已成為真正Condom，支支飛彈導彈都係對準佢境內射！完全無人care佢，美伊戰爭明明又關佢銀事，真正的中東毒男！

屌你都on9

死80個一早炸到德黑蘭變廢墟喇
老作都唔好作到咁假

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

美國真係好慘，要求聯合國出兵

死80個既話你伊朗玩能源

比佢d國民可以打飛機
反正都比人經濟制裁 含家都出唔到外國

FAKE NEWS

萬倍奉還啦
10倍 你會唔會太睇少美帝

如果係真，伊朗而家已經係石器時代

伊朗會變成歷史

佢班軍警放人衝入大使館，同義和團一撚樣。

雖然慘 但搞笑 咁樣自殺

伊拉克同伊朗當同體就得。

亦都係手足 而唔係數字

E D時候 點解我地會傾向信美國佬多過伊狗?
因為美國政府透明囉屌

五大訴求!!! 缺一不可!!

伊拉克議會表示: 我地守得住!

美打完伊拉克後 伊拉克油田絕大部分落入中國手上

而老美反而一走了之

若果係真
美帝：耶蘇都留你唔住，你已經死了。

80死伊朗準備定冚國剷都得

美軍有死人既話 應該開硬波

嘩

伊朗阻膠：輸民意的 讓他走吧

死咗人一早就爆啦

而且已經轟炸緊伊朗啦

唔好意思要你短命廿年

無汁，拉

因為美國係越戰發現傳媒對戰爭嘅影響力，當年波灣戰爭美國係嚴格控制報導

Shale oil

講真
唔出奇
國際政治就係咁玩
扯貓尾大家落台
無人想打全面戰爭

吹到咁大

係真就好大獲
伊拉克打左10年
最大傷亡都係軍機被擊落, 死30人

射撚曬，伊狗仲要吹到咁大，你唔係覺得美國咁仲落到台啊

fc?

真係死左CNN晨早攞嚟大講特講spin去trump's fault啦

賣國反美撚，左膠：對唔住伊朗，唔好打我地，要求美軍全面撤出中東

好似唔同基地

佢點樣數先係重點

如果真係80死好大獲喎

831太子站死人
伊朗炸死美軍基地軍人

Babycondom班師奶實信到十足

我喺另一個貼都講好鬼，個 base 做緊防空演習，而且 fox news 炸完好快就有獨家 base 現場片段出來（東岸8點左右），單野估零精怪

點會咁齊頭死80人 傷200人作都作好D

美軍係你手足

伊狗自已喺國內吹，邊個理，北韓吹撚到佔領太陽，唔通全球去打七佢

咪就係，傷一件，dems 都追住咬；香港唔知，美國左膠追住侵咬足幾日

識玩

美國:信左 出兵報仇！

80個

如果真係死80個，呢個聲明應該無機會出現

死80個你起碼要一半人民陪葬

死返大陸啦，火你老母咩

殺左你個二號人物
要落台個個唔係美國
而係伊朗
更何況美國講左無美軍死亡已經唔需要落台

另外你覺得係一個軍政經教合一既國家
第二號人物死左
最開心既會唔會係邊個？
會唔會係頭號人物？

所以睇國際政治要拉闊啲睇
唔係撚頭江個種拉闊

-0-0

咪係

油價高高高～

殺埋佢一家大細，軟禁令佢冇得出聲

咩年代呀？美國仲使撚要你d石油咩，開採都嫌晒時間啦

禁你條命 美國呀你當大陸

係咁多

死左80 個美軍你仲唔陷家產咩

到依加仲有on9話美帝為石油
點解打伊拉克呀
因為saddam話要用歐元結算挑戰美元呀

個基地係Iraq
射既係Iran
報既都係Iran

我就唔係好信獨裁政權既媒體啦

精景

19才子表示讚同

中國咩 80人家族有幾大

似係
大家好落台
好啦好啦，我地殺返80個美國佬啦，不如算啦

你點知的？

秒

哇 殺撚左80人 傷撚左200人都仲話要下一ROUND報復?
屌你老母伊朗恐怖份子

好似未經證實..........

美國死80 你伊朗坐底死80000

歐洲股市 跌得個DD

打鬼打馬咩

點9解 落入親美公司手中都好

係真 美帝仲唔唱到周街知 即刻有理由打9你

咁撚好嘢全部死搵個傷咗未死嘅都冇

估計侵侵今朝表面扮冇野訓教今晚訓醒先回應，其實呢十零個鐘已經全面部署開戰，今晚正式回應就係開波攻擊既時間

因為發現國家最大敵人係乜都反既阻膠

樓上裸圖咩料

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

繼續吹

真係咁嚴重我諗民主黨一早同埋反戰左膠出黎屌柒侵先啦

冇啦啦自殺

睇幾多人
普通陸軍就實報 有真相
秘密士兵就唔知

兩個可能性 一係講緊野期間就炸緊 一係好似伊拉克咁宣戰後就炸
今次冇盟軍 可能都係前者多 就快知結果

大佬，宜家是實彈還擊wor。殺左我啊頭，之後傾好點玩，玩玩下就算9數？唔L係啊嗎？

之前先有個受傷軍人輸左幾加崙血non stop飛番美國本土醫

極權國家 everyone is disposable

成百萬人出來哀悼。依個啊頭唔是話disposable就咁簡單。

極權國家嘅群眾運動基本上都係官方組織

問題就係伊朗有冇諗過打先

伊朗同中國一樣，民族主義升過頭
想壓住人民唔好亂黎又唔得，未局住做個戲

極權國家保住自己權力先係重要

其實抵美國死 無啦啦搞人地先 伊朗做又比人屌引戰 唔做又話淆低獸

殺完美國承包商，攻打美國大使館
咁喇無啦啦搞人地先

佢唔炸人地基地 佢點會攻大使館啊 有冇睇新聞啊你

你次序錯左啦
係承包商被伊朗用火箭炮炸死先
然後美軍炸返佢基地
之後伊朗就打美國大使館

其實伊朗近幾個月都做緊中東惡霸四圍辣火頭
炸其它國家油船， 扣英國油船， 炸無人機
只係其它國家淨係識口交抗議
美國一出手就炸瓜你指揮官

其實美國石油都唔缺
同埋民主國家重視道德高地好正常

政治幾黑暗有幾岀奇，死左阿頭新上位個個又可以話報左仇啦，美國個邊又無咩損失

你老母生左個弱智仔

俾中國食哂 而家pk了

A day which will live in infamy

咪撚咁天真啦傻仔

簽呀, 仲差 64,851...

連登仔唔睇新聞？ 唔怪得國國觀咁差啦

柒夠未 秒你老母

有見地

美國公民呀 咩撚野加拿大呀
Cap低佢先 柒到核爆

乜撚野圖來的
好撚靈異恐怖

咁柒 唔推唔得

唔洗出聲
即刻出b52炸撚到佢變沙漠

民意大師

係啦美軍全軍覆沒啦得未呀 打得多飛機會腎虧架

最需要石油入口係中共

當地人係入面個野當美軍？

中美和好未呀柒頭小子？？

吹水啦
咁吹法準被美帝爆菊都得喇你

一帶一路 都係因為石油供應